有時候我真係好想香港玩撚完

面對住一班自以為之 半桶水既垃圾港豬
不斷詆毀辱罵一個真心為香港年輕人 佢為左香港連自己條命都唔要
依班人仲可以講出依D咁仆街既說話
我竟然有一刻想條例通過 中共既滲透工作快D完成
時間再快轉到2047 睇下依班人點仆街 點折墮

不過講到尾 我地都冇必要要同依班垃圾一齊死
點都會有清算既一日 港共高官 黑警 醫管局 TVB 個D 你地唔會走得甩
長期落去 我地好需要一個組織 去制衡港共 需要D能人異士
點解我咁講 條路唔單至去到2047 可能更遠
目標唔應該放係單單依個反送中 而係下一次 下一次 下一次
起碼我地需要一個安全既溝通media 仲有IT狗 攝影隊 戰略隊 ETC..

但點都好 依個只係方向
最重要係616 不見不散 多謝各位

我真心覺得我地需要一個組織

D人係咪以為3毛 POST?

都係時候訓覺 多謝各位

我一開始都咁諗
但係一諗到我地受罪嘅時間比佢哋耐
諗到對佢地影響唔大（中共就係想養一班豬，而佢哋就正正係一班豬）
我都係覺得有生之年都唔好玩完住

班廢老的確唔值得香港後生仔為佢哋付出，但係我哋做緊嘅係為香港呢班有心嘅年青人嘅未來，而唔係班已經一隻腳叉入咗棺材嘅廢老

係 佢地點都早死D 理論上

係 係為我左我地 同我地既下一代

最慘係佢地連仆街都唔知點解會仆街
折墮都唔知點解會折墮
總之錯係其他人的錯
同自己無關

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

我都係，我唔想成功左佢地坐享其成